【企硬到底】六七同時代革命本質上完全不同！唔好放棄 繼續努力爬山！

首先唔評論究竟英國殖民政府係咪極權或者專制
學術角度底下要定義極權統治係有極高標準
但係六七暴動同香港革命本質上差好遠

六七暴動係中共見 1966 年 一二三事件
成功奪取控制澳門控制權 食過番尋味
想係香港複製澳門案例 進行佢哋心目中嘅「解殖」
同時亦都係毛澤東文化大革命裡面極左思維爆發嘅高峰點
利用「階級鬥爭」呢個幌子
利用香港一部分嘅勞工 / 草根階層
透過工會組織動員（殺人方法金腰帶嘅工賊會）
進行激烈抗爭
好多被動員嘅人 後來都會話「後悔」
因為自己當時純真爭取社會公義嘅初心
反而俾黨共轉化為政治謀略嘅棋子

反觀，今年香港革命，雖然同樣係激烈抗爭
但係出現嘅起因係
一個成熟嘅公民社會
擁有大量來自不同光譜而堅決嘅參與者
為著抗衡極左勢力抬頭
唔需要大台就能夠組織出高效嘅集體行動
捍衛民主自由等等嘅核心價值

如果細心去睇抗爭係民間嘅反應
暫時黎講，我地無論係道德以至政治上嘅認受性都好高

以巴士公司為例，六七暴動班左派燒曬九巴巴士，拉站長打，唔係因為九巴俾閉路電視警察，唔係因為九巴用巴士運狗狗打人恰市民
只係因為左派利用「discursive」策略去打造佢哋為支持港英「霸權」嘅「階級敵人」
亦因為咁巴士公司足足停運左幾個月

相反，你睇下依家巴士公司，係相安無事情況底下
司機對示威者幾有禮貌 係北大嶼山公路上一齊塞
市民亦都好識做 從來無襲擊巴士公司

又，抗爭的確越演越烈
好多經歷以前六七暴動、八九六四嘅人
無論係上一代香港人 或者新移民 甚至港漂
其實都非常支持民主運動
唯獨佢哋係擔心以往嘅歷史悲劇會重現香港
其實佢地嘅擔心亦都係合理

所以前線手足 亦都要靈活變通
必要時候調整策略
雖然我地同六七年工聯會係完全唔同
但都唔等於我地唔需要理會本地同國際民意
因為民意正正係一個容易受操控，而且有強烈變動性嘅一個虛數
只有不停進步，改變，改善
和理非勇武各自升級 推動不合作運動
同時堅守不分化不割蓆大原則
光復香港 時代革命 必然指日可待

推

我地係要團結一致
唔係互相質疑
民意戰可以提升 但係首先要肯定運動成效

幫手推下正面post？

一個鐘內好似只可以自推五次
再推係無效

隔離六七 post 嘅人
過黎睇睇！

記住我地係香港人，識自省，唔會似啲黑狗咁圍爐架

係
所以抗爭得黎 都要識放識收
大家一齊撐住！